情境題:如果<宋少帝>同佢地十萬軍隊係香港復活 港共警察會有咩反應?

宋恭帝德祐二年正月十八日（1276年2月4日）
一心想對宋朝皇室斬草除根的元軍統帥伯顏，對宋端宗的南宋流亡小朝廷窮追不捨。景炎三年（1278年），宋端宗崩，以至軍心渙散，無心戀戰。當時陸秀夫在碙州梅蔚（即今日香港大嶼山梅窩），改碙州為祥龍縣，擁立趙昺為皇帝，改元「祥興」

情境題:如果<宋少帝>同佢地十萬軍隊，突然係香港復活 港共警察會有咩反應?

會否立即歸順?